喺公司見到坐隔離嘅女神收好大扎花應該點做

好激動

繼續專心工作囉，有咩好做

係佢影相post上fb/ig 之前射督精上去

識，石籬

呢啲位唔輸得拿拿林打電話叫花店送一扎比自己

佢已經係咁影。。

關你撚事咩

勿在傷口上灑鹽，我好鍾意佢

問下佢扎花買左幾錢

你去銀行㩒晒d 100蚊紙，同佢講，我都送花俾你

咁唔見扎花係你送

食左佢啲花